[棒球]界外球疑問

睇緊鑽石王牌 如果擊球手打左界外球 計好球定壞球?

好球

因為揮左棒就好球

掟到PAT屎都好 呃左揮棒就係好球

鑽石王牌真係正 翻睇左幾次 一也

多謝咁多位巴打解答

澤村

兩好球之前，就當好球
兩好球之後，既唔當好球，亦唔當壞球

BTW，鑽石王牌世界第一

因為3好就出局
所以兩好之後先乜都嗎當姐

2S BUNT BALL 界外球就OUT

識打就當然係咁打foul ball燒對家投手投球數

yes

成日見到班人第一球就趕住投胎咁打個滴滴仔入場然後123 inning

香港地打得果四局燒鬼燒馬咩

第一打席第一球對擊球手最有利，因為投捕都未摸清擊球手既底

打過5局

班投手又頂到好耐咩

見過有一隊，4局用4個投手，痴線

四局唔使中繼後援呀

先發投咗兩局
第三局用兩個中繼
第四局終結者

兩個中繼

傻嘅，掉返轉啊。擊球手先睇5清投手啊師兄。

5你老母咩